［MAC] MBA 火牛壞左 想問下係咪全球通用

如果我係第2個國家買返黎既火牛都可以差部機架可？唔該